有冇人睇左一周的朋友

覺得個女主角好靚

我睇左，仲開左個post同你一樣問有無人睇左不過唔知點解啲人唔鍾意套戲
勁多負評

我鐘意睇山崎賢人

燒日記嗰段

為左川口春奈而睇

係好睇既但結尾唔夠喉,想男女主有進一步發展

正係得一季

個女主角好似應彩兒
劇情係幾感人既

勁少場

有場要珍惜。

普通料啦

想睇多次

本身諗住去睇 見到日本就出DVD

亨利畫集